該公司告訴我們，做出這一改變的原因是“為了維護我們的隱私標準，並加強對用戶數據的保護。” 谷歌的搜索條件移動將使廣告商看不到數百萬的廣告支出 
 為了維護我們的隱私標準並加強我們對用戶數據的保護，我們對我們的搜索詞報告進行了修改，只包括大量用戶搜索的詞彙。 2020年9月2日，搜索引擎登陸 
 這可能導致了一種被稱為藤原效應的物理相互作用，在這種作用下，強風暴在吸收較小風暴的能量時可能會進一步增強。 2020年8月的極端天氣背後是什麼? 氣候變化與厄運|卡羅琳·格蘭林|020年8月27日|科學新聞 
 不幸的是，國會共和黨人拒絕向各州提供額外所需的資金，以幫助加強郵寄投票程序。 郵寄投票的最大威脅不是安全，而是政治 
 據氣象頻道報道，預計到週二早些時候，勞拉將進入墨西哥灣，那裡的條件可能使風暴“顯著增強”成為真正的颶風。 2020年8月24日，還未形成颶風的熱帶風暴勞拉威脅著德克薩斯州和路易斯安那州的海岸 
 這種對政府的不信任最終會加強博科聖地的力量。 博科聖地恐怖的新面孔:少女|Nina Strochlic | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 “利比里亞仍在非常努力地加強他們的醫療保健系統，”麥克丹尼爾說。 唯有希望對抗埃博拉Abby Haglage 2014年8月27日 
 這種飲料的粉絲認為，它可以促進氣，促進循環，治療關節炎，增強體質。 中國正在用虎骨釀造葡萄酒Brendon Hong | 2014年7月22日|DAILY BEAST 
 長期以來，它們一直被吹捧為藥用真菌，吹噓有增強免疫系統和降低膽固醇的能力。 蘑菇是女性減肥的魔力Liza Gates | 2014年5月22日|DAILY BEAST 
 我們是他們的唯一，如果我們放棄希望，只會讓那些作惡的怪物更強大。 被遺忘的母親|Tina Brown | 2014年5月11日|DAILY BEAST 
 但必須奪取錫蘭，叛軍迅速加強了兵力，西班牙人緊隨其後。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 將軍命令士兵們停下腳步，用食物和飲料補充體力。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 你們要剛強，不要遲延。因為我使災禍和大毀滅從北方來到。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 這一進程將極大地加強女王政府的力量。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 加強如此鬆散卻又如此精細的紐帶，必須成為帝國政治家們今後的永恆職責。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛